入嚟放低一樣飲茶最鍾意食嘅嘢

我先
牛肉球 再加喼汁！！
正到！！

XO醬炒腸粉

一定係鮮竹卷

銀絲卷

吃煙

蝦腸

蝦餃皮

蝦餃

棉花雞....不過好貴...

燒賣......
比人笑鳩話細路仔先食燒賣

燒賣

同好

炸雲吞點沙律醬

美心的珍珠雞

茶葉

豉汁鳳爪！
可以隊兩籠

燒鵝瀨

豬濶燒賣

排骨飯

流沙奶黃飽

豉椒排骨

祝死全家

真！

大大粒